(求救)裝win7落amd mb

MB係GA-AB350M-Gaming 3
去到裝win7畫面既時候detect唔到張SSD 只係detect到HD
想問點先可以裝到win7落SSD
利申 已經跟左官網做

你 先disconnect HD, 裝完Windows 有得㨂係邊到boot 機。

裝windows個位detect唔到mouse
用keyboard去到簡HD裝winddows冇得下一步

為有開殼了